# Описание #

Потратил 5 часов, но всё ещё не могу назвать чистым решением, но думаю для тестового сойдёт, иначе уже слишком много времени потрачу

### Как пользоваться ###

Не забыть добавить api.key в local.properties

Есть три сценария использования:
1. Отсканировать QR-код через кнопку
2. Ввести номер самоката руками
3. Отсканировать QR-код через любое другое приложения для сканирования QR-кодов и открыть ссылку через это приложение

### Что можно доделать ###

* Верстка не подходит под горизонатьную ориентацию. Лень было переверстывать
* Больше DI. Сейчас немного читерю. Где-то сделал DI, но начинается он не с самого корня, можно было бы заюзать DI фреймворк, но было лень настраивать. Например, стоило бы OkHttp провайдить снаружи, а не просто инстанциировать. Ну типа тогда можно было бы передавать разные нетворк-клиенты для разных productFlavors
* Нету никаких тестов, так что вполне мог забыть про какие-то проблемы
* Есть немаленькая нагрузка на бекенд при ручном вводе кода, так как сейчас запрос отправляется после ввода каждого символа (если не быстро вводить). Тут можно было бы продуктово изменить повдение и сделать проверять по маске введённый код, но я не знаю какая у вас маска, поэтому не делал это.
* Дописать ретраи на запросы на бекенд c exponential backoff
* Немного костыльно выглядит логика с retry. Стоило бы всё-таки наверное выделить состояние через sealed class Success, Loading, Error. И таким образом обратывать отображение retry и отбработку клика.